韋禮安 韋禮安 #love# 有冇人鍾意佢

我覺得佢把聲好好聽好溫柔 佢啲歌聽得好舒服
日日loop都唔會厭
仲要作詞作曲唱歌都掂 全能
最鍾意 心醉心碎 如果再見同翻譯練習
好天氣都好正 其實好多都好鍾意成日聽
有冇同好

同好
翻譯練習好正

佢唱呢啲好sweet既歌真係二百分

我仲好鐘意沈船同相信我

係
把聲真係聽到腳仔軟

沉船我都鍾意 但相信我冇乜印象

係呀 sweet到爆炸

第一個想到你 醒來第一件事情 在一個人的夜裡 握緊你的外衣 在黑暗中你就是刞閃亮的星 我不能沒有你

你有沒有想過我 有沒有愛過我
毒撚神歌

如果再見，別說沒愛過，迷路，因為愛

有沒有有沒有也會有一點心動 的時候 可是說不出口

呢首歌詞好sweet但mv好慘

有沒有 後悔 還是只有我

呢首係我第一首聽既佢既歌！！

我好鍾意你呀

佢同lala唱對方既歌都好好聽

佢首陰天的向日葵 幾舒服

我有聽
之後hitfm定kkbox
佢地同娃娃唱都好正

佢好多歌都好舒服

係hito呀 我都有j呢段片
佢地三個都 正到唔識講

慢慢等
一聽就鍾意

竟然會有韋禮安既post
佢大部分歌都好正 聽佢唱live簡直會耳朵懷孕

別說沒愛過

呢首我都有聽

還是會

見冇人討論就決定自己開返個
冇聽過佢唱live呀 佢上年嚟個陣仲未鍾意佢

別說回憶只是海市蜃樓

還能有什麼

我可能不會愛你

又不是沒被同樣的劇情傷透

大家都係聽佢啲慘歌多

因為佢唱慘歌出黎個種味真係不能形容的無得彈
不過佢D輕快既歌都好撚正
故事 這不是愛情 一隻鞋(好多人唔LIKE但唔知點解我好鐘意佢個調)
金銀島 迷路
佢首似曾又係好正
之後睇紅樓夢真係估唔到佢會走埋黎香港唱live
上年香港場show又首唱左首在意
佢唔好再隔咁耐先黎一次就好

我反而鍾意《兩腳書櫥的逃亡》呢類
型到

狼，面具

佢？

都係既 慘歌真係會聽到個心那住那住
我自己就鍾意佢啲sweet歌多啲 成日ff佢係唱緊比我聽
我都好想聽佢live呀如果可以今年嚟就好

聽呢首我會諗到理由

good taste bro

佢

超鐘意！！由佢仲係一舊薯仔睇到佢依家咁紅
你有沒有愛過我？

唔可以比佢沉
要推到佢拎今年金曲獎(咩都好 最好拎埋作詞同男歌手)

資深fans 呢首真係好sad

佢未出道我已經聽過佢唱返寫俾郭靜果首知道

推到多啲人入嚟
攞男歌手最好 專輯獎都好

佢寫比郭靜啲歌都好好聽

之前去台灣 周圍都播佢隻女孩
用d搵歌apps識左佢

係 福茂推佢推得好行
宣傳演唱會同隻碟都落足力

仲有3個月就公佈入圍名單

都幾鍾意佢